依加啲郵差點做野？

一打開信箱 見到封信變成咁

同左朋友再三確認 寄個陣個信封係完整無缺既
我一收到就爛到咁 入面既紙爛左一角
仲要有啲拖痕
入面放左舊吊飾都跌左出黎 唔知去左邊
封信係郵局經歷左咩事

我上星期收到封銀行信又係咁
以前未試過

住南區

銀行信入面有私密資料 危險啲喎

郵差：

屌笑死

今日公司收平郵雜誌都有整爛信封，不過又有揼返個郵件破損嘅印同埋包返膠袋

吊飾太重有機會篤穿紙信封，樓主朋友有冇用泡泡紙或者其他物料包一浸先？

個吊飾係好輕既 又係平平地 應該篤唔爛

佢乜都冇 就咁放入信箱

自己做囉，嘈